牛牛個滑鼠墊好靚

唔洗錢非常好

點有

換左個COOL荀

是

有無換財神牛牛？

比人搶晒呀屌

我換到1隻，
準時10am 入去就得，
未至於秒殺。

富途牛牛正呀

屌你老母用牛牛死全家

換唔到

要等十月了

換左,今日收到了

正呀

其實幾時返貨..
上星期終於搵到佢,用哂我D分了
但隻野仲未送黎

so cute

係個app入面有得換？救教學

每個月換1隻，
每日10am 返貨。

不過好耐先送到，
我8月2x日換，
剛剛星期六先收到。

嘩，原來每月得1隻換。。。。cls. 咁都俾我地禁中😱😱😱

唔駛錢多謝你出埋我果份

羊毛出自羊身上

點先有

吹大左
每個月有20隻換好似
每人每月限換一次

每日20隻，
每人每個月換1隻，
可能我打得唔好。

你地送呢D?我送條女

呢條女好老，仲要啱啱生完都要？

我禁到果次見到存貨得返1
我禁左成個月先見到一次

我見仲有幾個依家

點禁呢頁出黎？

我的，任務中心，商城

咪用支牛啦 有ib唔用

IB有冇公仔換?
有冇農場種土?
冇既收聲啦
利申:當牛牛OLG

牛牛只用嚟儲分換周邊
買賣用其他行

咁明目張膽喺連登推支那野, 真係財經台獨有

呢個靚啲

生完仔有乳水，又無顧慮，點解唔要

支牛delay落單封盤好爽啊

柒到唔敢睇

支牛送都唔要

呢隻超得意
等緊佢發貨

支牛

你班傻閪

隻公仔永遠無貨wo

4月2日仲未出貨?

朝早10點鐘狂reload就有

屌成班支那人

Bug黎
一早收到

你做咩交易儲到咁多分

交易冇分架
要玩任務簽到慢慢儲
所以我都隔咗幾個月先換到

發你老母

大陸倉底貨新年送淨
比香港乞衣換

sofi當支牛

點整連豬個effect?
想學

你upload完圖上連登
之後右下角有枝筆咁既野
再㩒水滴
有連豬連狗

7485/12000 玩左2年hea 儲儲唔夠 想換公仔啊!!!

香港抗爭,黃色經濟圈
我係黨睇到呢個真係放心晒

見過啲黃絲同事都有用富途牛牛，抽中資新股，買700

點拎到咁多積分

牛牛都試過

真,你咁講,應該冇乜邊間0%錯誤
就算匯豐渣打都試過死SER出唔到單
問題係出錯率有幾高
有邊間高得過sofi?

股票咭有乜用
得2蚊, 又兑唔到
其實派黎做乜鳩

又幾正

之後一堆歪理屌返你轉頭

點換

換左好多
錢甖最靚

間間都實有既, 不過係大行相對好d, 問題少d

鬥黃咩心態
有着數唔攞？

財神牛牛係咪唔會再有貨

點樣可以有咁多分

大行有保障啲 少啲機會錯姐
多錢多人去maintain

係連登用富途永遠唔洗比人屌
果然啲細蚊仔只係識屌人食m記
利申 用緊

我又食意樂又食m記又用牛牛
話9之班小學雞鍵戰啦

活動加做任
一日都兩百分

有咩保障姐
堆大行有幾多人用,我真心質疑
證券行而家都有500K保障,我睇唔到大行有幾多優勢
仲未計證券行手續費平一半
講用家,都唔係九一開,唔好實食冇痴牙咁既口吻

一日我做20分算

講真 用牛牛我都明 用埋滑鼠會唔會太奶？

係啦係啦,淨係講介面
可摸耳用大行堆垃圾介面屌打牛牛?
做到既請出手

有無圖？

呢到有得睇

原來有人真係會拎去賣

有冇人成功儲到夠兌1股

開户送d 股票
賣出去收手續費, 已經收左大半

留係度等派息, 隨時手續費扣晒

好用唔用係去用蚑那app窮途戇鳩

改左時間？
之前係9點架...

係
我記得之前有股票卡換既時候仲係九點

有免佣券唔換換呢啲垃圾做乜

一世免佣

一早一世免佣啦
你唔係冇下痳

好 cute

50蚊買，deal ?

我連平台費都免
美股免佣唔底換

有咩人會用到富途免佣劵？？

美股

點免埋平台使用費

我都係咩都已經換晒
想佢再出新野

冇架啦
好耐之前
我連唔放錢都有串流報價

前排有問卷調查，
我提議佢出多d牛牛周邊，
好過股票卡。

我14年入...輸左

後悔換公仔了

有d 貴，其實都係得隻牛牛公仔特別

啲禮品會用咩寄比你

順豐

冇人收貨可唔可以揀門市拎

幾時出隻免公仔
明明成日見到隻免

玩到食物....冇乜信心啦呢個就

去買2手,應亥60$有貨

我屌,原來仲有牛牛八達通
想要

奇華好難食
要隻公仔好過

填智能櫃地址或者公司囉

奇華月餅喎

不了， cp值低，係隻兔牛過癮

今日收到 ，屌有陣臭膠味，都唔知對身體有無問題，有陣化學味[/b][/u]

黃色經濟圈D人邊用東江水沖涼
邊食黃店中國黎既食材
邊用奶共IPhone出post屌人用富途因為佢係中國App

屌完啦 聽日繼續搭黨鐵返工先

個抱枕日日都冇貨 想換都換唔到

10am 入去就有。

今日8點幾想換隻牛枕
無貨, 要左豆

每日10點更新。

除左戴黑超果隻其他都想要

宜家有最頂果隻
應該會慢慢出

IG 活動係另外果4隻，
要介紹其他人。

呢個係幾得意
但佢設計鳩鳩地
漲/元寶要二揀一 冇得兩個一齊痴住